你哋知唔知邊個黑人做唔到暖男👨🏿

就係佢。。。

男人俾子彈射

巴打同緊女朋友食飯？

巴打姓彭？

知唔知道點解白人做唔到暖男

就係佢。。。

你地知唔知邊個香港人做唔到暖男？

就係佢…

巴打彭氏大家族？

工氣巴打有書讀

圖文iq題

多謝g持